未訓嘅咪入嚟傾下計囉（356）

看板娘

蛋蛋世界第一

Yeah!!

我想聽日整

多謝晒咁多位

g chi

見者有份

就係唔比你黎

你幾時笑我？

整完要擺圖

唔去囉 唔去

好惡死

乜野呀你

我都想食

笑你兩個絲好Mk

好食

哦！你笑9me

唔去呀 你兩個忍飽佢

冇份 禾矛錢整咁多

我又食

大家都好鐘意芒果喎

識係比你睇

究竟有冇一日可以訓到朝早先醒

芒果西米露 好耐無食

hiya

自然醒係奢望嚟

Hihi

夜長夢很多 你就不要想起我

唔訓咪得

千奇唔好黎呀

但係太太太早啦

芒西

飯都未食 襟襟下電話訓著左

我走

諗起對上一次出街食到個壞既芒西

好啊好啊好啊 yes!

Real

Hebe

嬲

個西壞定個芒壞先

走去跟佢

西壞

我不要當你的備胎

你不是真正的快樂！

真 芒果糯米滋都好食

我返屋企

濕熱

全靠當天喜歡過錯的人

哦 咁我順路呀 一齊

唔理照食

回應返煮飯，因為而家住朋友屋企
自己有時間就煮佢地食，今次有睇youtube先煮，蒸水蛋好滑
去得外國點都識煮幾味 都係隨便煮

好想去泰國呀好chill呀真係

人妖

正啊喂

不了

外國d菜好垃圾好難食

有朋友一齊住都好d，一個人真係唔知煮咩

去做國王

你幾時整?

聽朋友講過人妖show啲內容

係，冇計
落魚露落米酒炒下菜又一餐

我唔覺順路喎

係點？

係啊，平時我就係一個人住
咪煮下咖喱再食幾日咁，好頹

好肚餓啊！！！！！！！

完全冇興趣 想揼骨多啲 真係好舒服

拎賓周開啤酒樽

心血來潮就會想整

食西餐多過煮飯食

屌

考

都係求其煮，如果火力全開可以更好食

唔順都要順啦

人老左食唔到咁多意粉

禾吾京梨

楚小妹試一試

Diu 認真咩

求其煮都好吸引

泰國啲嘢真係巧巧食呀！

你話點就點好啦

想食冬陰功

屌你啊

榴槤

霸王硬..........

哦你死啦你

意粉好正 我日日都食 食足四個月

真炒金邊粉 串燒 船面

下次試下影相

菠蘿炒飯

咪硬插入黎啦 插第二個cm到

餐餐都係魚露味

青木瓜沙律

為何深夜總是餓

有時煎扒連伴碟都唔整就一餐，一係煮麪就算

又唔係嘅

水果又平

插落你到

我記得要請你食糖水

煮哂成個禮拜嘅餸

想食糖水

我廿歲果陣都得
而家不了

你教我整 我下次整比大家食

唔洗搞咁多野啦當d意粉好似即食麵咁整就可以了

想食芒果黑糯米

咦肥仔 你碌鳩呢？

同一兜野食到想嘔

橄欖油蒜片意粉

gogogo

快啲整

正

你搵一搵啦 你搵一陣 佢就會彈出黎架啦

呢樣正

我呢邊收曬 都冇廿四小時鋪

真 又酸又辣

頹又好食

真係見唔到呀
等我一陣 搵個顯微鏡黎先至得

等開舖

姐姐識貨

咩料呀

我都係聽人講啲18歲以上成人人妖show係咁

我想日日踼拖帶超著花花衫

息怒

放過你

巧整完比你睇

要多油
carbonara 都好

真 一樣野煮夠2餐就算

一黎又故態復萌 你死啦你

carbonara個溫度好難掌握

好痴線

好 我send條Youtube片過你

carbonara

我無！

我又知

出入小心啲呀！

deedee都係 揼骨仲正

全身揼成兩粒鐘 正到

訓著

有冇白老鼠

我整過 係成功嘅

整左冇人食

好串喎你

因為我食哂

我話我整左冇人食

真 皇上幫我作主呀

快啲完啦

原來佢串自己

咁我幫佢食啦

好 幾多都食

媽咪 take care

我到頂了 酒仙

屌，瞓唔著

屌周鳩圍撩人

做咩

童話書從成長中難免要學會失望

打比浮

為誰傷心可唱隻歌 用來專心等待下個

no la 有女

佢地呢？

回頭看最初多快樂 你捨得嗎

？

瞓撚著左 我唔會凍唔會悶唔使人陪唔會死架

係屋企了麼？

係個到瞓著咗？

是撚但啦

番唔番去到啊
要唔要陪你啊

簂都想岅其到

希廿埕？ 吹醍

是撚～曬啦

？？？

埥都想返唔到

浮仔我睇唔明

刟你老囷 唔囝棔醍呀

番緊？定仲係出面啊？

怪撚蘤 亍啦

唔想返

死未蹈 樠仔老母

咁 人死唔犟你死

洗唔洗黎搵你啊？

宁入手 謝大家吥

浩園見

冇撚用架

痴線 係邊啊？我黎啦

唉

大酒店

咪抈嘈啦屌

講

肂爬。未呀

飲咁夕多簡禾死

做乜撚嘢

愜鷺吹鳩縶落罄啦

係果到附近？

暈呀

到時瞉

有冇大內健推埥落去

都吥使 由埥目我自國⺶

未死吐約次

死左吐地府見

灺府見呀

地
府
見

冇手友用架 佃月亮阜到上天啦 地庥見啦

我雷？匚娶啦

屌你老圌

凍悶攰

囚埥菹嗰未

喵事

關我撚事屌你老母

whay if I tols you I did t care abytjibg at all

屌你 食坭啦

煮完飯上水

岩古拳 哎人都唔唔關事架

有忁食好罎啦

最赳餐呀

。大都光

浮仔受咗咩打擊

冇田灰手。弓木十擊

凍雲

震

屌佢到底做咩？

入室內啦

食囉 飲呷 條路僆架 又唔我碌落斀 死得禾跃

其實發生咩事

仲有一儺呀 冇人理礻架

仲飲唔好飲啦

凍到三又點呀

未缸完呀

刟仔忝熟

你返去啦...

天灴啦妺於

返去有用口？妖

你乜野呀

蓢孌底邊 出笑宂我

地鐵見

好囝想青人呀

扛採但廿手[url]尸[/url]

天灴

佢醉得好勁

天光 咁點呀

假

好多人未訓喎 咁早起身做運動

你老母歑醉

你食。 灰屎

到底做咩 我好驚

我是央酒

仲九酒

你係未分咗手呀

有酒

肀未

鍟左仲夏 痟癲呀

睇唔明 想傾就打番正常

唔想傾

天都光 咁又點 色光烈焰射撚死未

what if I rjold you this is the beay ending for me

lets ebd it eifht righr eighr here

ffs

咁唔好發癲 嚇到個個擔心你

now its the time

why would abybosy worries about me

because you're one of us.

cantfunking seeahit im kinda drunk but.who cares

theere are so nany of us that I wouldbt make a difference

屌 我真係驚佢有咩事

I can see the dawn but its not meayl ken for ne

if I died pleaeae clecebeatre

佢冇乜事嘅

build your self-esteem first.

I kinda have some vbur it didn't helpl

you didn't, not real self-esteem.

I kinda feeel wrong but less wortg than uausal

w/e

I still got I can and ima finish it

yea right. no one can help you but yourself.

one funxhinf can

I tried

coyld of see the moon

how? by what means?

biut I yelled ahh instead vucase of my back

kinda did everything to relas or to chill

its almost 7 here

but who catrws

kinda shiversnf bow irs like 18 degeaaas but agin who caraas

its so duckibf bright

they shouldof keft je to die

they did but I didn't so the probrlms arw all mine

“Kinda”

obe last can am I suppeaoesd to get more or what

that's pretty nuch everything to me

what if I dont wanna breath

lets funking fubaujging it but whos gonna funuah me

Everything is nothing

ikr

peed at the ahore and it felt the best thing in years
should I be happy or not

咁深 睇唔明

its funcking friday but im having.a mobday mood

I don't need anyone to understand me

which means you didn't really do it

係海旁柯咗篤尿

kinda tried e euthibibfg

you should tyethat too it felt nice

both

shredded some tear for norhing

that's just what you think, not the reality

i'll pass

for the morning mayber? bt its not belonged go me

so what an I supposed to do

未瞓

srsly ypu should tey it

focus on yourself, accept yourself, love yourself, understand yourself
I told you from the beginning

no dick ah

wait its Friday? I thought its Saturday and i.was suppeaoesd to ve sad

and they didt help

still could

I don't think you really tried

no sea wor

I did ask fish b

sk fouckibg bright I could t even take a nap

about what? what did she say?

it's 7 in the.morning

try askong her

awwwwwagggggghhhhh

Asking her what?

whatever you eannwr adsxjk

how come.you're not deardyet
ill soon be

原來浮d英文咁好既

you eat shit

發現到新野

kinda cold here

想j佢

but whpcares

讚鳩你唔好咩

唔洗感覺 直情係啦

partially correct

蘋果想同你食餐飯

I dont need complement

yes I am

你不是孤毒一人毒毒++

doesnt change shit

You asked me to ask her? I don’t have her contact

瞓唔著啊ching

won't help even if ypu do

gimme a hammer and ill smash my brain out

咁起身啦

瞓！啦！柒頭！gooooooooooo

收到

食早餐算！

我依家要避一避等人小又得閒先上黎
話說尋日經過返檔豆腐檔
個檔主播左首女版不浪漫罪名

浮bb點啊你

你怕人多
街市？

headed home

if icould

cant even walk strfhraig line

cant even spell stegjht

個位係我前日講
遇到有個高大波中女扯佢嘴唇位

Your english too hard, my English ability can’t handle your english, don’t understand what u say

咁琴日有冇見番呢個中女

Need communication

the dog owner said I smelled drunk

and gve dog avoided me

冇
邊有咁易撞
同我現實就係多依種豔遇
同尋日出街比2條靚妹話我綠氣薰天

我講一陣就交返場比你地
我依家朝早先黎夜晚唔黎尋晚都冇黎到啦

冇所謂啦 你舒服 想黎就黎啦

綠氣係咩意思

where you at

朝早吧
其實係我依家夜晚唔得閒
同點解我會比人話綠氣薰天

你女朋友話你？

Where is your home ar

係我出街
後面2條女背後話
綠氣薰天
比我聽到

綠氣薰天
我感覺係
條友想綠人綠到出哂面
姐係溝女

尋日你無上水 仲以為你唔知發生咩事

姐係表示feel到你既氣場係經常可以搶到人地女朋友？

係咪又有笑料

你岩呀

夜晚有野做？

咁你有冇真係咁做過先

我岩岩就係諗起你

你睇得明

唔好問
其實去左訓覺姐

我有雙魚特質

我有時都會咁 咁咪諗少啲囉

咁又係 你日日都咁早瞓

攰

暫時未做
遲D唔知
我食都食D單身既

有冇雙子特質

我有

我都有

心諗你去左邊會唔會唔記得起身
仲想話：想念料料的第一天

你一出手 咩女都比你溝到啦

唔會啦 未上嚟啫

你咁仁慈架咩

我要有天秤特質先有得同雙子夾架嘛

好

快哭了
是太想念你 超過了預期

依樣真

即刻查下星座書先

別哭
只想可擁著你

咁不浪漫罪名首歌又係咩意思

番到去講聲

快去

k

應該係就算你唔夠浪漫 你都係咁引人犯罪 想強姦你

係咪真架

真

你做

點解

well so you broke up

但係...你知唔知我地擁完...下一句係咩架

懶洋洋

有人幫分析係唔同D
你咁講我所有FF其實係冇錯到
全部都係真實同高機率有下文的?

吻我？

同我真人係極敏感
只要遠距離/後面偷望我半眼我都會即時望返佢
同我已經唔係第1次一望後面發覺有女望往我

同我真係應該都係算惹火

我都覺得自己可以做初階天才架
我呢個推論黎計應該都高機率係正確既...我都諗唔到其他原因佢會播呢首歌....我唔相信係真係咁岩播到呢首歌而又比你聽到

但有冇下文就要睇你地有冇緣再撞到....今次真係要一野撞落佢到

有目標未

睇你想唔想啦

由你口中說出來的話 會比較好聽

我冇諗過再撞返佢
我真係大把貨

你後面有眼仔？

讀我心咪得囉

不不不 好難聽

你下下搵d咁易得到既邊有挑戰架
我都睇你唔起啦

沖完涼準備瞓

早抖

成日叫人讀你心...好怕醜唔敢講咩

唱歌氹我訓啦

真 我怕醜

你冇瞓？

咁難聽 你都傻嘅

我訓完起身喇

真的我感覺到我反應係極快極敏感個種
依次個大波中女都係我感覺比人望我望後先見到佢偷望我
如果你普通得靚仔點食到大波中女
唔通人地睇穿你大J咩
姐係我除左樣仲有第2樣野吸引到佢地

我平時基本flirt緊100-200條女的

禾就最鍾意一野禁你埋牆 望住你怕醜架啦

巧呀

同講1樣
依家香港邊到最多靚妹
我平時就行開個到

看不見妳的笑我怎麼睡得著

咁勁 教吓我

咁樣得唔得㗎

你第二樣吸引佢係咩
Patpat突？

1照鏡
2睇下條J大唔大
3記性你記唔記得往唔同女對你做過既所有事先

你咁早訓邊夠時間flirt

唔比你向下望 要望住我對眼

咁係邊到？

太犯規了嗎？

天賦
都話比人話過我天才橫溢

1，2都ok嘅，3就太難

行商場每個10秒時間
差唔多吧

咁冇

佢係條街到邊睇得出你有天賦架

要瞓了，聽日仲要返學

Goodnight

咁我做保安都得啦
用眼神flirt?

早唞

返到 攰 拳拳同叁叁呢

羊羊

你魅力夠咪得
同對方唔縮唔閃姐係開始有機會

我鬼夠咩
D人望完我一眼 即刻閃去望其他野啦
都唔想望我

你番工番幾點

唔會好辛苦咩 行下商場都要flirt女

跟往你要記往/睇下邊個借D意撞你
再講多樣尋日遇到
尋日我行行下其中1個突然出現係我前面
跟往入左咸碟店入面既廁所
依個可能食得

都話我有微過度活躍症
唔行我會塞往諗唔到樣
所以你明唔明點解遇到/對我有興趣既9成係大食王

點解你講黎講去都係個啲野?

不要問 只要信

要返陳怡條片
亞氏保加症

我都唔想

佢又唔係神

你點知的

亞氏保加症特徵
★不會出現語言發展遲緩與智能障礙

★溝通障礙。例如：無法跟人正常對話，總是一個人說個不停

★人際關係與社交障礙。例如：沒有同理心，容易和他人引起爭執

★重複做同一動作的行為模式。執著於吃東西的順序或是讀書時的準備方式，不能靈活變化

我無所不知

有冇接受治療?

巧勁

點解要接受治療

萬物都要跪拜我 你平身啦

有病未要接受治療囉

唔識答你
其實生活到就OK
同醫唔醫我都係咁
好似橫丫腸咁你可以割同可以唔割
冇話有就一定要割的

謝主隆恩

推

早晨，一起身覺得放下咗一舊大石咁。

同我發覺我都係要等到死左先出名的

放低咗先可以繼續走落去

早放手可減輕痛楚

true

errr..你呢個例子有問題
盲腸本身冇問題就緊係唔洗割啦 發炎時你有得唔割咩?
我唔知你有冇醫過啦 聽落唔似有
有影響到生活就要醫 就係咁簡單

手手乖

畢仔點呀?

冇咩野，屋企冇左麻仔好唔慣。

返工努力啲去麻目下自已。

節哀順變
麻仔都唔想你唔開心
麻醉自己係工作唔係一個好方法
等閒搵下其他野做 唔好鬱住係心

痴線佬

全屋企人都話有責任，因為佢地好依賴我，搞到錯失左麻仔黃金救援時間。一齊反省緊，真係有準備或者會重新上路。

朋友同你地已經安慰咗我好多好多。但個故事我都覺得太戲劇性，一時三刻處理唔到真係會崩潰

畢巴 今晚出來?

約了女朋友了

一個月養貓仔洗左成20k

買左啲咩

11月24日是區議會選舉日。建造業正處於水深火熱之中，失業率已達4.9%。建造業議會請各位工友踴躍投票給做實事、支持建造業及愛香港的候選人！

咁即係邊個

我係杯熱呵力落左鹽

我始終都係忍唔到痛

休息下啦

唔係腳 不過是但啦

重有我地呀

係

幫你剝咗個兩隻牙仔

過嚟抱抱

再落左兩包糖，變咗好大陣漂白水味

long time no c

hi

Morning

Hi

屌你地老母

long time no d

牙萌早

廚妹

不不

牙奇早

旺角你最撚惡

奇姐

你最近典牙

Wtf 我仲諗過去睇。

where are u

錯

有矛人掛字小妹？

7777777777

33333333333

你好啲未呀

我不嬲都係夜晚先發病

唔得！

牙奇

男男定女女

倾乜嘢先

殘體字

宝宝？

午安

去緊囇太陽
吸收正能量

我係荃灣wor

唉 tear gas害死我貓貓，睇返啲片星期六勁活潑可愛跳黎跳去跑來跑去

hehe

好想扑野

千色

哥哥哥哥有嘢想請教下大家

粒腰

早晨

ur heart

禾

早晨呀

午

我條裙好靚的！

屌 我有咩野可能做到 有冇人告過小額

講緊依個？

大家早晨

我睇左 唉屌 法律都唔係窮人玩

抵我咁愛你！

搞乜 真心？

梳中午放負，我冇咩野，但麻仔真係好撚慘，但願佢係天國再無黑警港共，可以同佢妹妹一齊陪住梓樂同彥霖

佢真係一隻好堅強嘅貓呀 好心酸

你噏乜

早晨各位

早

死黑警

睇見都好唔開心好心up

一齊反省都好 知道錯之後改就得
都真係好戲劇性 舒發下情緒 慢慢黎

聽日難得放假，去玩下

放負囉

點解我冇女

永久撤銷林鄭及其家人的英國國籍

麻糬好好休息下

支持 要去玩

時片時片

你好

嗨

七妹

我好

你好痴線佬

大家好

呀!!!!!!!!!!!!我地一樣

Yes!!!!!!!! Connect左

想我嗎！

大家一齊食雞煲

仲未

做緊咩

做project

政府啲濕鳩門診好難約

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

有無人今晚同毒撚小妹食飯

奇妹 早晨

早上好

想我嗎

77

我落左街食野 好多煩膠師妹好on9

想飲椰子荳奶 蜜瓜奶 食炸豬扒

你細個都係咁架咋

好返d未？

可以再飲了

你個酒鬼

瞓得好好

我想再瞓 又唔想 好矛盾

喂

？咩

食

今日鼻敏感特別嚴重

流咩浪

有無食藥

噴鼻

禾刀粒符腰

好眼瞓

靚女

不能同意更多

訓陣再上水囉

靚仔

好想再瞓

無啦約咗朋友等陣出去

屌唔好咁痴線啦好無

假咁耐以嚟終於有街出

我都唔想 鬼叫我係痴線架咩

Jm

頂唔順會笑

浮bb

想睇你笑

要專心唔到上堂了

心bb

好醜 唔想比你見到

因為要

Hi 塞逗窿
Long time no see

咩裙

嘩 敏bb叫我bb啊
榮幸黎

我又何嘗唔係呢

佢未黎呀 56k緊
心bb好好笑

打狗?

大約兩個鐘之後56k會空降呢個post
好好笑唔係掛
好好笑容就有...幽默既野我冇架喎

心bb真係好好笑

Hello敏伯
真

點解咁講
睇左我同換妻講野？

I could lie, say I like it like that, like it like that.

唔係唔係
一直都覺得心bb好幽默
襯楚楚唔係到 要讚賞下你

乖 唔好唱歌

咁啱呀

打你

你是咪傻撚左個腦
要出軌了

係公司訓左

唔真

咁樣會大家都見唔到大家

男同男 唔叫出軌

我是厹

咪係

訓醒就收工了

成日都見到你陰啲陰啲上水

好奇怪 冇啦啦讚我
一陣襯我唔覺意一刀桶死我

有啲忙
你淨係理媽咪

男同男果啲
叫出櫃

你地媽咪係到梗係佢優先

我可以跟在你身後 像影子追著光夢遊

謝絕厹嗎？

思考題 點解出櫃叫出櫃
點解唔係出其他野呢

你當我係我要換妻？
點答你

新買的

試下聽朝問下佢先

楚
楚
！

爾爾

一陣佢答你
道櫃門其實係一塊西
你推開佢行出去
代表你躁狂
性慾大
搵親你嘅1/0都係大食淫蕩男

Warm

東cold me 呀驚啦

咁姐係其實所有男既都係想要西
但係個腦受左d影響就唔識分辨係咪真係西
當門係西 就照推櫃門
咁又係 d櫃門咁推法 真係乜都爛 唔係躁狂先奇了

1

已經再也回不去了

仲有78分鐘先收工。。

剪柒咗？

你又幾幽默，同上次比算係

你仲有4400秒

hello 冇圖？

真係好亂

放上黎自爆咩

界界

快啲

blur淨啲頭髮
我對你五官興趣不大
想睇個髮型有幾柒

泛雲你好

Same

1001

996

998